推 立法會又搞野

呢個我真唔明
收個海濱做乜？
個政府痴咗線。。。

屌佢老母真係賣港，八婆

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！